覺唔覺HR係全公司最傳奇既部門

屌你老母公司仲有咩部門會全部都係垃圾 做撚埋D垃圾濕星野就係到也文也武 以為自己好撚專業好撚醒？

HR係head of all department黎
所有員工都要聽晒佢地話
自己呀頭未屌你 HR已經屌到你爛